
                      Impresionantemente buena,casi obra maestra del cine del espacio,excelente guión fotografía actores música,todos los decorados excelentes y muy cuidados las escenas de acción muy bien conseguida, hasta el guión nos lo podemos creer,no abusa tampoco de las escenas de acción como Superman, en definitiva no os la podéis perder incluso si no sois del cine del espacio
        
            